唔理玩咩game都會FPS突降

而家唔係屋企遲啲再po spec上嚟
是咁的
最近唔理玩CS LOL GTA
都會玩玩下突然lag一兩秒咁樣
點處理好

換

Hdd 壞？

你又知
window真係成日叫我備份
不過懶唔想出街買

換咩
成個換我賣屎忽都唔掂wo

試下用裝隻lf2係usb度，之後直接係usb度開黎玩，會唔會lag

咁你咪唔好買

冇野既 可能會無神神冇晒隻HD入面D資料姐

資料冇咗冇所謂
反正都係我老竇

HD有咩推介

唔錯
長遠都係想買隻HD先

成部換

WD BLUE最大路

都係喺高登到買

間間都差唔多價錢,1tb就320左右啦

想問裝完之後洗唔洗裝多次window
定係用返舊個hdd

1. cpu (freq低speed慢)
2. hdd (壞motor)
3. graphic card(壞fan)

人問題

Toshiba 2tb 4舊水